當年居英權點解冇乜人去英國

當年居英權到今日唔少留係香港
一係去加拿大同澳洲多，但去英國比例比較少
有冇人知道原因？

二等公民

經濟蓬勃緊

經濟差 無嘢撈 治安麻麻 反而早少少好多新界人去

97過渡尚算平穩
移民唔係咁容易嘅事

有一大班藍絲1990-1997去左移民。
1998-2008又走番黎香港搵錢。

好似要抽籤
得唔知1000定10000個名額

利申：唔知有無記錯

反而佢地d小朋友大左就去晒英國讀書
讀完一係留當地一係返香港搵食
冇得輸

唔識英文

中哂

利申:十九幾年前去咗,七年前回來

我都唔知我老豆做乜唔移過咗97 98成份身家縮水 而家我拎住本bc係香港柒下柒下讀U

真，以前移民簡單好多，大半個家族係英國，大部份係藍絲

英國係咪真係咁難搵食？

唔太難,但雞碎咁多,我自問相對英國班友都唔錯了(主要問題係白人唔識理財,搵好多都可以好窮),我叫做有兩層樓,但次次返香港發現身邊的人都惦過我,所以唔想再響英國浪費時間

仲有個社會制度好有問題

我估係搵得無香港咁多姐

香港現在更有問題

最緊要d野好撚柒難食
辛苦搵黎旨在食
仰望星光呢d垃圾菜
塵世間未見過咁撚嘔心既餸
所以話 香港食開好西
日落國係地獄

我做

你未睇到英國果D問題啫

似終係幾百年的老帝國

好多ON9嘢

要移民去美澳加冇咁嬲

好高門欄啊大佬

source:

想知多d details plpls

依排搜集下有關英國嘅資料 發現治安一般
仲有好多stabbing
真係好唔明點解會有禁多桶人案發生
有冇熟英國嘅朋友可以講下？

有居英權個班人都係高官權貴，佢哋根本唔擔心移民問題，當年移民人數都多過居英權既名額人啦，有得走邊個唔走？

咪係囉

老婆做教師,學校都有刀仔案

你想唔想仔女響呢D環境下成長

D人成日將香港同英國教育比較,其實係將香港普通教育同英國貴族教育比較

有種就APPLE TO APPLE將香港普通教育同英國普通教育比較

大概為錢財，私怨
喺倫敦嗰時住嗰度附近有單係有兩個𡃁仔落巴士，然後無耐就俾人捅死
一個禮拜可能都有一單

唔係掛咁驚

All time high都夠膽死,老蕭講過,香港係世上唯一一達你戴隻撈去治安最差的區都有命出返黎的地方

呢單
嚇撚到仆街

當年香港揾食易過英國， 經濟又好， 係98年先一野插水，但已經冇得走

其實歐美真係垃圾國家黎 治安差到仆街
巴黎就多扒手 英國就多刀仔案 歐美就多痴線佬開槍殺人

我個妹早幾個月先比人老笠,佢冇左個銀包ONLY,佢個同行女姓朋友比人搶咗隻AP

因為移民唔係噤簡單，有居留權都唔難

但之後融入，工作，交稅，日常生活，旅遊等等

都同香港會有好大分別，除非好有好有錢

否則大部份人既生活都會有好大改變，好多人適應唔到

我諗主要係冇學識冇眼界同冇諗過共狗會搞到今日香港咁

外國呢d 凶殺案真係好多

不過一般都係有 causes

唔係抽 係英文水平達標就得

講到尾都係錢
要放棄有既野去另一個地方
都唔係咁易揀

當你去到某過地位 你就唔止想要錢 仲想要權同社會地位 後者你係外國好難得到 人地識你老鼠 正如大劉係香港邊個唔識 如果佢去到外國 邊仲有咁嘅社會知名度
利申 回流撚

當年97香港仲係如日方中 亞洲四小龍 機遇處處
當年如果有d 腦又有d 錢去大陸做生意 好容易搵到錢
所以唔係真係咁多人會想做二等公民

大劉唔過加拿大應該都係因為咁
威左成世, 放唔低

detail？

乜都要俾稅真係好on9

仲有生活節奏

雖然話去外國預咗HEA,但當你去銀行呀,郵局呀,政府機構度需要性服務時,發展乜都要搞大半日,D人又死蠢做嘢唔識執生,你就想死,好懷念香港果D"多快好省"(蝗語)的性服務

發現,NOT發展,TYPO

1962 年前未改國籍法

你新界人買張船飛就可以坐船去英國直接打工

乜7簽證都唔洗

幾時去都得，咪唔去住囉，有需要先去。

咩都要講英文 難搵工 俾人歧視
英國唔係你想像中咁好

呢個真 香港野食又抵又好食
次次去旅行都會掛住香港

係你窮姐

又係呢種理論

居民同公民唔同架

呢啲真係小兒科，星空批係賣相肉酸啲但黑布甸同鰻魚凍我直頭嘔左幾日，係英國你想有啖好食最好自己買塊扒返去煮幾日

沒有野是免費

你同連登仔講呢d冇意思
連登仔：香港=地獄 外國=天堂
事實上你係窮人去邊到都慘都辛苦
你唔係窮人 香港除左政治根本就屈曬

我都好多親友97前移民去英國。
而家全部都番晒黎香港。

都係話經濟差，無野撈，有人搞中餐館最後蝕晒成副身家，治安差

好快又有英國打手出黎話冇噤既事，
繼續吹奏BNO變BC

哦

中餐館一早就唔work........

剩係政治問題一樣就夠哂啦

香港有錢係好好住 交通方便 近大自然 又多好野食

第d 國家需要坐移民監
居英權移民監都唔需要

所以到最後關頭先直接走

有錢邊度都好啦

咁唔講政治，大灣區都好正嘅……

仰望星空pie jellied eel

放心啦，香港暴發戶姐
短暫富貴

咁易

係英國野出名難食，經典笑話：地獄係由英國人做廚師去得就要預左要自己煮飯食喇，出街食應該都幾大檸樂。

近年多左好多南亞裔去左英國，當地d南亞菜變得好食又正宗，都可以屌下既。

如果大批香港人去到，應該都可以引入到香港既飲食文化既，到時可能3個菜系互相發明，有好野都唔奇

屌佢

我當年就係聽咗19財子響肛門頂係咁吹奏蝧蟈就比佢昆到去咗

但好笑在條仆街自己又返咗黎

政治=利益分配=分餅仔遊戲
個餅分大d比你，你梗係爽
收返你塊餅，你梗係唔爽
本身香港塊餅就係人地優待你先有
現在人地要收返，就係咁簡單

不如咁啦 咁多講到英國差到咁 香港好到咁
你地快D搬返黎香港啦
我自己都住過英國幾年 係有問題既
但絕對冇咁差同埋同呢年既香港比根本冇得比

佢係英國狗

而家香港何嘗唔係二等咩

許冠傑條粉腸唱左出黎 洗左腦

啲野難食係理由黎既咩???
日落國啲野又貴又難食係出左名個喎.....
過得去預左變廚神架喇
jamie oliver都可以咁成功你就知喇

幾時有過居英權

jellied eel
未食中午飯 已經想嘔

果個光輝既香港已一去不返

問題係一個社會當然係窮人佔大多數
而香港窮人係特別慘
屋細、無僱員保障、貧富懸殊
打個官司都無得包攬訴訟

香港早10年靠炒樓搵快錢啫
試下無樓炒

係 講得冇錯

若移民外國，即二等公民，則據統計中國身家在人民幣一千萬以上者，有堂堂中國公民不做，已經完成手續成為、或夢想成為二等公民的，高達八成。此一作賤心態，令人擔憂，請歌神緊急去北京廣州開演唱會。

當然，移民去了美國，而為二等公民者，不是沒有，紐約唐人街一大幫鬼頭鬼腦、冬天着棉襖、打躉Canal Street拿着一張免費派發的華文簡體字報紙嗅聞着的老人，一生走不出那幾條街，也從沒有投過票，嚴格來講，亦二等公民。

或以此類推：去了美國，即使在學術界或實驗室，也日夕心繫華文網絡、包括在香港的報紙霸一個專欄來寫並嘮叨想挑起筆戰起朵成名者，足證無法融入當地主流，精神空虛，亦二等公民。

或標準再嚴一些：人在美國，一輩子都要吃中國飯的，亦二等上或一等下之間公民。

5萬個家庭

唔係自己個地方垃圾 好地地點會想去人地地方 所以點解咁多大陸閪沖嚟香港

到今時今日仲講係英國食嘢好難食嘅人其實呢五六年有無去過英國
十幾廿年前就好L難食
今時今日餐廳種類又多 又好食 價錢又唔貴

又一隻踩港撚

居英權目的唔係俾你即刻移民，而係俾定你到必要時可以隨時走。

全世界窮人都係咁架啦

好多香港人根本就唔係諗住移民 單純覺得多本PASSPORT 個心口就安心D
拿完PR都唔係諗住SERVE THEIR COUNTRY 單純諗住走難 R著數
住幾年有完PR 就番香港繼續搵食 居住 炒樓

跟住就講一大堆理由 咩搵唔到工阿 果邊天氣差阿 果邊D人懶阿 又 蠢阿
我屌你啦 咁你果時又去? 你無諗清楚既咩? 你唔知果邊係點先搬去既咩

所以我係好反感所謂無條件BNO平權 即係一下將30萬現有BNO變為BC 咁對英國一D好處都無 只會更加助長香港人依種走精面性格

機會主義，當年中高層走左應該易D上位
有BC就可以搵錢搵到最後一秒又唔使煩移民既實際問題

歐美地區就係窮人可以大聲啲
因為有票
香港

要有專業或者高級公務員
之後計分
根據返唔同專業分配配額
最後都用唔盡d 配額

你肯定無乜？
而家班藍絲好多當年都攞咗英藉，而為佢地個陣係警察，啲仔女同老婆過咗去讀書

香港人就真係二等公民啦

英國佬唔鐘意中餐，好中意食咖哩

香港有錢特別爽
窮就食多兩舊屎

班華人唔搞中餐搞咖哩可能已經上咗岸

第一我非常愛香港 我當年就係冇留英國選擇咗返香港
第二呢年香港有幾差 係香港既人都會感受到
黎緊我都唔會返英國
我唔會似D人係外國 然後話香港幾好幾好英國幾差幾差
同D支那人一樣

三等難民

都鍾意中餐

不過屎味中餐

呢加係時候走番去過世

都係既
但問題係真係有得炒嘛
咁唔通炒左的/被迫炒左的可以當冇回事?

好似居英權得五萬個quota

香港人只係被賣豬仔對象

又唔係餐餐出街食，你住得好偏僻?
就算出街食都大把法國意大利........等餐館點會冇好嘢食?尤其印度餐館好多都平靚正。
中餐館就真係咪搞又貴又搵笨，旺記平但係伙記態度差串過馬撚，食到火到嚟。

因為居英權係唯一唔洗去坐移民監就有外國護照。

蕭生收收皮啦
佢知曬全世界咩

上年全國有四萬五千單knife crime

英國係香港人口十陪
按人口比例
如果香港每年有四千五百單knife crime
你驚唔驚

狗屎垃圾老屎忽
唯一入燈神post就係為咗睇d gif

拎得居英權嘅人唔方會因為英國嘢難食唔去啦再講英國fine dining 都好多世界top 嘅
佢哋拎英藉多數都係保險 加上香港撈油水易咁多 點會走 好多去加澳要坐監所以逼住走 好多97 前後都返咗嚟

老一輩當年正值壯年,叫做有事業有錢,冇必要冇啦啦放棄曬所有野走去英國,
再者經過土共十幾年慢慢既溫水煮豬,早就唔覺得有咩問題,正如子華所講:係咩?碰!

passport 都攞左
仲過去做咩
香港好食好住又易揾錢

仲未計老爆

我就試過比人老爆

仲有我條村以前出名安全,不過再講"以前"都冇意思,而家D吉卜賽惡過惡YEAH

我親友向美國都唔做中餐，改為墨西哥餐

分餅仔問題

全球徵稅

搵唔到食
有朋友去左兩年都搵唔到工

五毛

好多拎咗BC移去加拿大，當年可以咁玩

其實單純係香港比較怪，因爲香港工種好偏向啇業發展，去到外國無番同類型既工就話撈唔掂

呢 d 真係睇心態

粉你老母咩
識唔識尊重香港嘅文化呀

咁就唔好屌後面既人啦

好多人唔慣英國生活

佢搵乜工先係?

去到乞食

幾萬個quota 係family base...

仲有到最後期既quota 好似用唔曬..

幾年前網上有申請計分表..流傳過..

記得親戚講過預科以上學歷 CE/AL 英文合格 經理咁上下lv 人工2皮左右就申請到

依家香港就算差左
都一樣易搵食過英國

天氣唔好
治安唔好
生活指數高

當年五萬個係用唔曬既 後尾係直程派出去 求你地拿

多省你老母咩

香港做酒店業高層
果邊完全搵唔到工
老公做sales果邊都係搵唔到工

上年去完
真係難食

呢d工，咁無計。。。。。。
產業結構唔同

大中華膠

許冠傑

同舟共濟

我與你同坐這條船
無情浪把它猛捲
滿天風雨
視野未能見
亂作一大團
不知怎算
既決意留在這條船
齊齊令它不遭破損
困境挑戰
奮勇地面對
令到這條船
永不翻轉
香港是我心
一顆不變心
實在極不願
移民外國做二等公民
必須抱著信心
把基礎打穩
盡力地做我本份
定能突破戰勝黑暗

因為聽咗許冠傑

正確是得五萬個家庭quota

酒店現在向香港都收皮啦

唔喺英國住唔洗交稅。

你向香港都二等啦，屌你老母

1962年前臣民法係直通
就係因為太多殖民地人去左英國
所以1962年修例

改全球徵稅即可解決問題

香港做起碼都仲有幾皮收入
但去到果邊完全0

移民唔係去旅行，有好多野要諗。
講搵錢既話，香港之前的確係好地方，香港既平均人工其實世界排名幾高。（你唔介意多OT 既話）
所以部份97 移民既幾年後都回流香港搵真銀。

而且英國出名d 野好Q 難食。

點會無乜人去 而家唐人街大撚把廣東話

國安法+取消香港關係法

香港優勢就會無哂

產業唔同，無計
咁獨特既產業結構，得香港有

唔止咁少，相信陸續有黎

點define係唔係窮人？
想知自己身家來講係香港是咪屈晒

大撚把人去 唔去果班純粹信錯人地講話移民搵唔到食

個盲點係

傳統boarding/public school 個學費
三四十萬一年
你係香港打工15%稅
你可能會賺到

你去英國做同一份工
我optimistic d當人工差唔多
打完40%稅後
係難負擔好多好多

其實就算有pr或海外bc依家都要係英國住夠3年先有福利
有居英權唔想係英國坐3年 fing錢就唔去英國

生活指數高唔太覺

可能我係鎮仔撚

樓價呢

中國人DNA
口腔期
腥港人其實同大陸人無分別，融入唔到人哋國家就唔好去污染人哋土地啦

Realistically只有London/大城市
會比到差唔多人工你
London/大城市樓價唔係平好多

倫敦市中心，Zone 1樓價當今每呎在10,000至15,000港元之間。如果選擇Zone 2或Zone 3地鐵站附近，也只是6,000至8,000港元。

香港人根本上就係中國人

你係LONDON 搵工唔一定係LONDON市中心入面住都得姐
你住ZONE4-6已經平一截 搭TUBE入返ZONE1 比盡你一個鍾
仲有好多人住細TOWN 日日搭火車返工

睇你想唔想退休後有退休金啦

我兩公婆年年都有進貢返比National Insurance

退撚咗休就會有多份被動收入(當然齋靠呢樣死得,太大部份蝧蟈窮鬼都只靠呢樣,有D連呢樣都冇)

老老實實

好多連登仔口話黃。屌人港豬

其實自己都係要食痰仔米線，放題既口腔期

正解

所以話D人都唔係APPLE TO APPLE就亂比一番

英國垃圾

癱仔,傷心酸辣粉呢D真係好劣食
唔明點解有香港人BUY

其實只係拎稅黎比既人置業未

將軍澳景林邨6座高層單位，實用面積153平方呎，早前以313萬元易手（已補地價），呎價高見20,458元。

大中華詛咒

你不如講埋英國車錢幾錢
成日鳩叫香港交通費貴既人簡直未見過大蛇痾尿

講真話英國差冇嘢撈所以回流真係唔係問題
問題係嗰班有後路嘅仆街瘋狂奶共

返香港購物旅遊

但係仲有 prestigious advantages

蛇王回下

星期1-6 ZONE1-4 PAY AS YOU GO 50鎊
NATIONAL RAIL 一樣有SEASON TICKET
係貴過香港呀車費
但人地有住揀唔住市中心既貴樓

錢係一個問題
依家都唔會多人去,
英國冇你想像中咁好!!

羨慕, 請唔請工人
你喺美國果邊融唔融合到?

啱貴到阿媽都唔認得，次次出London都要計好去邊幾個zone，來回搭幾多次先可以keep到每日max就唔會再扣錢嘅quota

乜嘢叫需要性服務...

你入到境先算啦

英國嘅生活唔係想像中咁好
住外國住得耐真係會有抑鬱嘅感覺

完全唔覺
但甜品係ok嘅

居英權計劃嗰啲 畀你就有
唔似美加澳紐 要坐移民監

倫敦計個variety係多左好多，其他城市或細地方就無乜改變過
但真心要講，英國Pret已經平過香港，我都唔明香港係食緊租定係麵包

原來英國餐廳都有打手

呢d就係文化軟實力。

不知幾多香港人buy

英國二等公民都有人權自由
土共之下唔當你係人

做英二等公民好過留香港

到你BNO平權，返英國住同工作個班，住夠180日就徵稅，條數維到既

由我個鎮仔出倫敦COMMUTE火車一小時十五分,月票8XX鎊,未計UNDERGROUND,真係晨早流流有班人日日咁做

香港就..........你有冇考慮過住村屋,萬零,再"豪"D住錦繡都係二萬二起跳,好過住將軍澳

利申:錦繡撚

英國生活同香港唔同，無咁多壽司、泰國野等等選擇

但為左生活的安全同下一代一定要走

利申：英大畢業

真，同中國人一樣。講到香港幾好幾好，一講到有問題就全世界都有
香港人尖酸刻薄----->全世界都有啦/你遇唔到好人姐
香港壓力大---->屌你老母全世界都壓力大啦/你自己廢姐
香港住屋細----->你自己廢所以先住咁細姐
香港養車貴---->你自己冇錢所以先養唔起姐

總之香港就係天堂，完全無視外國居住環境啊等等，一定係乜都差過香港，呢個就係佢地想要嘅答案

Zone 1-2先多Studio Flat，跟住最細都係Flat同Semi-detached
就算6000蚊尺，計尺數都要240萬，Mortgage Help to Buy未必有你份，你拿唔拿到咁多錢出來先？

講到底，移民英國對窮撚絕不友好

住多幾年真入籍 咪有投票權 做公民~

成班連登仔不嬲連英國都未去過就9up話d野難食
提下大家住倫敦有錢想食mug9都得，唔好再9up喇

英國嗰啲11月-2月嘅天氣，唔係香港人受得住！

你供樓d錢都要打稅啦
Assuming你比得起boarding school
你一定係比緊40%

我唔介意係香港住樓住得細啲
供樓供得耐d

但係下一代學費一定要比
無得走
絕對唔可以比佢哋讀state school

移唔移民窮撚都係食屎啦

連登仔又窮又唔做research咪難食囉好撚可悲

仲衰過美國

好似单程证中囯人殖民香港唔識廣東話話俾人歧視咁

好撚on9
冇女朋友，你窮姐
屋企細，你窮姐
出街太多人，你廢
工時長，你全世界一樣
香港人尖酸刻薄，唔nice，你自己廢
香港地租金太貴，你窮姐
根本就係五毛論調

咁老實講我自己係英國返黎都係住村屋
市區太迫住唔慣 寧願轉多程

佢個日咩網上唱歌
唱到依句真係應撚景
香港人咪再度被殖民
二等人

去外國做二等人?
個D叫真正自由
咩都唔做過到外國又食又拎
唔融合個D先係做二等公民

樓主連回流都唔識
讀下香港歷史好喎

唔住市中心，當你最癲住到Reading（而Reading-Waterloo班SWR爆到九彩，可以十點十一點都多人），Monthly £539.60 w/ travelcard

以前計過數，Ascot係平呀，但計埋車費，住Zone 4重平呀。

屌佢老母，英國既日本菜就真係難食啦

主要原因係冇乜女屌
鬼妹睇亞洲人唔上眼
你自己見到佢地咁粗爌乜隱都冇曬
留係香港隨時上深圳東莞happy 都得，再唔係去台灣日本都方便

關咩事 你窮既話全世界都唔好住架啦

而家疫情下國國有政府支援香港咩都無，成班人仲係到怨。又唔睇下香港咩稅率外國咩稅率

北京有錢都好好住

唔信問吓simon cheng

反而大學同屆or大一屆我識嘅有成5個都去咗英國
有兩個係香港畢業唔知點解都係英國搵到工 跟住就移民英國
其他就讀完PhD 跟住好快都搵到工 仲要幾好pay

90年代英國經濟都算差，記得當時成日有罷工，仲有足球流民個名都好臭

係英國生活揾工勁難，要識人都唔一定位畀你做……稅率又高，政府扣定先， 整番D碎銀畀返你洗…… 種族歧視又高， 治安勁差 (發生過自己身上幾次!) 警察都費事理你dklm，所以要特別小心…… 生活還境係冇得輸呢個係真，過冇錢同住劏房係一撚樣唔曬諗， 瞓街都有份！…… 揾人幫？哈！自己諗！自己想要嘅嘢爭取到係你嘅，靠人一定pk!

香港地唔需要講咁多嘢！係自己天堂！大佬咁好 踩到好似地底泥真係……唉！ 自己諗啦！

美國係自由國家，治安一定差！無啦啦畀人打死唔好怨…… 路係自己揀！

利申: 美國住過一段時間，英國讀書，做過清潔工人, 超市搬運工人， Club執杯仔, starbucks, M記， sales, 專業人士，等等……

因為大部分人都係蠢人
有遠見嗰啲人咪一早移咗

正解

你租樓的話
如果住近d
條數到最後可能唔會差好遠
但係你多左時間

你買樓的話
Assuming樓市唔跌好多
貴咗個差價你賣個時會拿得返

你車費比咗TfL/火車公司
就一定唔會拿得返
每個人每年幾皮都唔少錢

加拿大咪好

美加澳住得舒服好多

英國梗係講英文啦，正如法國講法文德國講德文唔係天經地義嘅咩?

都走左去咪唔見

又屌女論

實業

藍絲廢中論調

珍言珍語有講 好似英國有d利誘留低香港人幫佢搞起個香港

藍絲真係一種好神奇的生物黎

唔好用2020嘅思維同上帝視角去臆測1983-1996唸嘅野
當時D香港人點唸聽翻許冠傑《同舟共濟》、《鐵塔凌雲》就啱

大概係比個安心啲人 如果香港真係唔掂都可以走 吸引啲人留底唔好移民 但係97之後其實香港咁好景鬼有人走咩 係呢幾年港共先露底啫

我係黃！係你條廢撚諗人哋係藍！ 我講D嘢係你冇諗過嘅現實！吔多啲米啦, 廢J!

97 年之後個十幾年香港發展簡直係飛咁快
如果個段時間已經係年齡同能力可以去到英國，留起香港應該發左達

WAGAMAMA呢啲餵狗質素都開到全英國都係
啲英國人大讚

去左要同你地講?

柒婆個仔係果邊都冇事
係咪有人24小時保護

無改錯名 真係弱智仔
香港低稅率=香港無錢咩？
香港幾百億咁起大白象工程同比黑警
D人係嘈資源分配不均啊
就算香港稅率高都係唔會幫市民

Ching, 美國邊到？

咁老實講cambridge同london d gang差好遠

CA & NJ

首先你要有PHD

利申:MASTER ONLY

屌你老母講還講
simon擺撚到明俾人屈
你老母臭閪講笑揾第二樣

可能依家香港乜撚都好過英國
但之後唔係丫嘛

你有細路仔既話
為左令佢唔好做支那人入集中營
就算外面幾辛苦都要照捱啦

講撚到依家有得揀咁

不要再提了

香港興鼓油西餐

英國興橄欖油中餐

我咪坐嗰頭囉

但老爆呢

NJ應該好住
鬼佬地方 唔識人的確易生命危險

佢自己間接承認有做過雀仔按摩啦

人地國家咁易俾你剝削咩，又夠多工會，足夠保障勞資雙方

香港最撚多就係奴隸，價錢又平又勤力，又唔夠團結，唔學似支那咁成班圍威喂就翹起個老細，港奴呢頭講罷工，聽日已經靜靜雞返返工，講自私香港人真係世界第一

97走一排回流果堆依家閪極都幾個單位收租，再屌柒搞抗爭果d係曱甴阻佢地發達

大把話好住嗰d都係有錢人 因為香港成班奴隸用 人工對比外國平 工時又長 窮人係香港真係特別慘

無乜人去英國呢個結論點得黎 當年係幾時
果時有居英權又有幾年個人有

Line 1: correct!
Line 2: absolutely correct! total agger!

條友唱完之後拎香港人啲錢移民加拿大，做佢嘅「二等公民」
條撚樣唱一套做一套，重講乜尊重

做麻甩佬都要 keep 住進步, 歐洲其實仲多野玩, brothels, swinger clubs, fkk clubs, 坐轉廉航港幣三舊水唔洗玩到各種東歐幼幼, 個個天然樣脂肪波, 思想又單純又容易畀人搵笨, 畀少少錢就好 pleased

幾時邊度點撚樣間接承認？

你老味你拎湯11岀黎講都冇咁嬲

無勇氣 同埋唔敢跳出舒適圈 心態成日覺得去第二到唔掂就一直都停左係到

WIKI話佢國藉:中國（香港）

WIKI仲話:許冠傑在2016年《請✓許冠傑演唱會》台上強調從來沒有移民，一直住在香港。

WIKI錯定你錯?

明知係蝗語仲打出黎搏俾人屌呀

被迫炒

香港政府賣牌照代替直接稅

我覺得絕大部分連登仔無得救
只係聽啱聽嘅嘢
唔係就標籤你或者話你放負
你有料直接用事實同argument反駁
根本佢地無辦法真正同人討論，只有罵戰

英國以前實力強 D歐洲有D錢既都過晒去

冇料到又唔學嘢！ 不知天高地厚！井底之蛙！ 抵佢哋嘅！

加拿大凍同悶，英國凍同難搵食

連登仔唔移民英國
d野難食
上年我去英國
無見得d野難食
只係d breakfast好很貴

.... 現實生活真係好難 仲打算以後出國做嘢tim...

妖你有冇睇新聞架

乜都盲撐真係豬隊友

BBC:

"""
I ask him directly if he paid for sex.

"I don't want to focus on the question of whether I solicited a prostitute, because that's exactly what they want," he replies.

"So, I just want to state clearly that I did nothing regrettable to the people I cherish and love..

""""

咁答即係冇正式叫雞但有做雀仔按摩啦

實在極不願

香港係我屋企

會唱衰移民嘅都係啲回流撚
但佢哋肯唔肯放棄英國國籍？又唔肯喎，因為英國點差都安全過一國一制下嘅本地人呀嘛

當年名額仲有剩

係狗都唔屌

老爆ldn好顛 以前住kensington 只要唔記得關窗即刻俾人爆

隨時有權利返去享受民主自由 梗係嚟勞役下香港d奴隸
外國食個早餐 搭下車 整下水電 都貴到仆街 d錢好快駛晒

之前去london諗住搵部入錢機入錢落debit card用
點知果d自助理財中心唔係24小時，星期日仲唔開

食兩家茶禮

香港international schools 未入場都已經1m bond
我知道好多香港international schools pupils 都會去考英國top independent schools
英國top 既education 係屌打香港

乜都俾稅先係正常，係香港唔正常

cls, 你係咪有英國籍？我就冇啦！ 得個特區！如問我或者問其他好似我呢類經歷點解冇同點解唔攞啦？愛港想革命使撚移民? 廢撚！懦夫行為！ 愛你老母3000啦！ 你做人哋隻狗喇！

香港政治風暴會摧毀所有所謂搵食基礎 唔可以淨係以現時香港搵到食呢一刻作判斷 而且遲啲光復唔到仲陸續有嚟

英國真係狗也不屌

巴打你係咪食開屎

精景

咁撚直接 咁撚mean 笑到我

唔駛摟人哋問啦，你直接講出嚟咪得。

不過我會想掉轉嚟問：你喺美國同英國生活嘅呢段日子，你鍾意當地啲咩？

原來個個都唔洗民主自由

可唔可以講吓點解會返香港

你係林鄭個仔？
係香港有二等咁高

嚟緊香港人都係做二等居民

2047到時咩福利都冇 公屋又冇 老緩又冇
醫療又冇 但班藍絲就死得7788
留返俾我地食呢舊屎

So

係香港有二等咁高?

點樣？

冇乜點"SO"

有人唔睇新聞定唔識英文,就講到我老作咁,仲要聲大夾惡

摟人問黎做乜鳩？自己有腦嘛……你哋班連登撚最撚鐘意freestyle, ff下嘛……我講你班撚樣睇到入腦咩？咪撚on J啦！

你個問題可以答你，只係一樣，住地方環境大！其他就含撚！

條友唔止論調似藍絲廢中，連打出黎個style都似
句句都要加個！做乜春

加個！關你春事咩？ 又有人話我係藍嘅傻9!

垃圾ive仔唔願意承認自己憧憬嘅國家都有缺點
好似台灣D皇民咁
居日台灣youtuber講日本有咩唔好D人有幾閪就檢舉到人地黃標
例如放鬆兄弟奕寬

嗰位人兄唔係黃藍問題，係唔知點解極到躁底，見人都咬。

香港人考oxbridge，應該易過英國本地人
secondary education無討論價值

拎得BC嗰班，喺當年香港都係吃得開有番咁上下，叫佢哋過老英冇大茶飯食，又悶，鬼肯過你。對於呢類香港人，外國護照從來自己保障自身嘅手段，一日有錢搵一日到唔走投。

因為你班傻撚未識飛就學人做龍！做黃都躁啦撚樣！

達陣就有果陣係無工開先過去洗大餅，少人
居英計劃果班唔係公務員就係社會精英，好少人

倫敦又貴又唔好食，但英國有英國好既野，奶類製品同麵包平到笑，如果巴打們過到去唔好用香港果套生活，試吓融入當地文化，咁你會開心好多

香港其實都一樣乜都比稅
只不過大部分係間接稅

企業稅，銷售稅，物業稅，營業稅

你以為真係disposable income? 但每次消費，比左幾多錢落稅度

分分鍾多過外國

Kensington都咁癲估唔到

想請教下個社會制度嘅問題

果個年代打工仔搵2皮幾撚難
果個年代有錢係啲生意佬股票佬有錢
係唔會有e家通街打工是但一間銀行幾十個manager個個十皮八皮

應該係90-97先好境
98-03叫好境？

如果啲人真係想有個簡單生活，唔介意税後底收入，治安水平，租屋住過世就一定好開心……但事實大部分人係咪好似你咁諗？呢個先係現實……

葉劉直頭返黎破壞香港所有制度

冇錢。

成個社會都仲好講階級囉

同埋平均主義,就算牛頓再世只要生於平民家庭都唔會變得成牛頓

租屋過世

你不如問吓老咗點算

香港幾垃圾都好都叫有一半人住緊響公共房屋

英國又有幾多人有資格住公共房屋

先知先覺！明智決定！如果班人睇到入腦就好……

真係堅弱智仔

哈哈……well said!

仲有

英國國民退休金係要given that你有供過

你係家庭主婦老左連生果金長生津都冇

同埋而家你20歲去到由頭供起就趕得切.50歲先去供都供唔切

英國Council House畀你都唔想住
除左重建夾係豪宅入面個堆

讀書時好爽，聽英國音樂大，睇英國野多，唔睇波都光速適應

聽講英國社會嘅向上流動力係好差

20歲捱到就係，就可以將生活變成習慣. 50歲去就真係等pk……bear in mind, 一定搵到一份穩陣嘅工先係, 唔係無啦啦到咗經濟蕭條第一個開刀一定係亞洲人……

其實香港真係唔撚好住,發達國家中最垃圾既地方

佢地最撚叻話有錢係香港好好住,掉轉黎講你有錢去邊到都好撚好住喇,你鹵味講埋哂戇撚鳩鳩廢話

我響英國最癲果年一年睇左十幾場band show,差唔多月月都有show睇

從來都唔鍾意香港文化

又有多條井底撚樣講垃圾廢話啦……根本冇用過腦……唉……bye bye onJ 仔！無言再嘥gas……

江湖再見

絕對係，講文藝野London 又係屌打hk
由classical, west end 到rock band shows 日日都有，重好高汁

聽過係去到搵唔到工，後生嘅見老嘢走咗又有啲機會上位，所以就冇去

傻閪

Colchester / Ipswich 巴打?
果邊月票又真係差唔多 800鎊...

唔緊要啦， 我淨係知好似你咁戇撚鳩就大撚把！

一年咪要成8000鎊

係英國食野食到我勁開心....一餐十幾鎊食到飽
頂盡都係 20 鎊左右食埋甜品...你想食海鮮西餐定咖哩都得
想平少少咪去 Subway 食個 footlong

wetherspoon

自己楂車泊係 Zone 2 再搭 DLR 入去啦.....

因為97前香港係天堂

可以移民加拿大/澳洲，啲人點會去英國？
我識嘅人申請居英權都係因為未批移民簽證咪申請居英權當後備囉，
200蚊又唔係貴。

比你識破了
exact7ly就係果頭
真係有人月月比$8xx咁commute

依家平左...Colchester 全年都係 £5400....Ipswich £7000
如果係我就楂車落去倫敦....不過條死人 A12 一死又係慘

但係果頭食野買野都算係方便...又無倫敦咁多人

8，90年代港紙兌英鎊16兌1

00年中都試過15

果個年代真係食個三文治都覺我肉痛
早餐買包粟米片食個幾星期就算

果陣我開始做野,賺英鎊返香港使有少少淫蕩

加拿大/澳洲點解好過英國?

點都好少少
始終白人都曾經係"外來人"

係佢當時既時空底下無錯窩
香港移民去白人國家
窮小小都比人睇唔起
分分鐘做二等公民
係事實
至於而家香港政府帶頭歧視黃絲
要香港人做三等公民
係始料不及
無人估到會係咁

30000萬個家庭

仲有 住倫敦

窮撚鬼住得起倫敦

好神奇點解咁多港女同7頭YouTubers話英國有好野食

拎得都係政府高級公務員/英國公司中高層
點會唔識

咁唔set D 門檻....個個都申請....

真心唔覺我有咩難食
就算食中餐要去到比美心酒樓再好少少質素
都係每人 35 鎊左右....真係好貴咩?

有啲區出名雜，咁就多數因為窮，多外來人(東歐，吉卜賽)
間中有其他係私怨(佢地好興用刀仔私了，唔知點解)

講真好睇區，有啲好安全，有啲日頭經過都好得人驚

我都有bc 老豆仲要係公務員有津貼
好後悔冇去英國讀u
留咗係香港讀u

london好大㗎
croydon呢啲咁都算係london

仲有service 好十倍，又唔係香港咁又等位又逼仲趕人走。。

我好掛住 Nando's 食 peri peri chicken...
唔知香港邊度有得食呢....

其實唔覺英國嘢難食喎
你可以話英國菜難食，乜柒都拎去炸
但你喺無人叫你日日食英國菜
你喺香港都唔會餐餐食茶記
英國好多歐洲菜都係歐洲人煮，亞洲菜都係亞洲人煮
其實睇你識唔識搵，有時覺得某啲英國啲中餐廳比香港某啲煮得仲好

利申：住過英國5年

經濟自由，政治自由

部份香港人只需要經濟自由。外國搵得少都有人渴望到外國生活，因為有政治自由。

如果覺得唔需要有政治自由咪留低香港繼續生活搵錢！無問題㗎

係咪過唔到IELTS

嗰區啲賊target哂所有留學生 你一走就爆 反而住啲正正常常euston反而仲好 再入嘅elephant castle/ shoreditch頸撚多stabbing cls

香港Top 嘅Education 就係international schools? 你當DBS DGS St. Paul Co-ed 死架？

咪係 你估間間好似harrow咁貴咩

個post做咩有班人講到有民主就會冇味覺咁

未出世

錢有得搵過 自由冇 以前香港仲叫有自由 唔走都好正常

講老實話
英國搵錢難生活又難
香港本來係個好地方

我其實OK英國

但有更好OPTION

你見本土英國佬有機會都會DUBAI呢啲國家發展吓

唔通佢地又好BUY DUBAI果套咩

問題係有機會唔出去發展吓,臨老又點響英國呢個高消費國家過好日子?

同埋睇Festival隊住/索住草先係生活

唔係冇人去，係之後返咗香港

買到支醬，Peri Peri Chicken就跟食譜焗/烤都似樣

留名學野
利申: 居英權二代, 未去過英國

East Croydon依家重建好多新樓
不過不了

自己煮

HK St Paul 果的都有唔少係想考英國boarding schools
人地得幾個international 位. 一樣大把名校人爭, 比好多錢到揾agent ,補習, exam, talks. 仲走去英國睇

利申 住過英國 做過名校升學agent

加拿大多元文化。種族和諧，無乜歧視
澳洲雖然有啲歧視，但係天氣好，搵工唔算難
點會唔好過英國有歧視，天氣又唔好，搵工又唔易

greater london area

有咗外國護照緊係出力賣港啦

多數去加拿大

英國邊度？

『薪火post』BNO 續期資訊(81) 唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

因為好多連BC護照都冇攞

香港未差到而家咁

你除左香港仲係邊到住過？點得出哩個結論？

屌人之前做下功課啦
佢老婆係美國人
所以移民加拿大已經錯
佢都一直係喺香港住

原來你弱智嘅
唔識尊重，唔怪你

淨係講輩分呢樣野我已經接受唔到

wakamama

好凍+落雨+冰雹

yo sushi
its wagamama btw

英國稅太高，香港真係一個搵錢好地方

咪係

條友明明長住康樂園

雖然舊時我住康樂園未見過佢

同你一模一樣

plan馬下年去讀mastertaste下

邊句有話佢有做雀仔按摩
佢只係話答唔答都死
因為佢已經被承認仲拍埋片

真呀 可惜到今時今日仲有人覺得自己係香港的主人翁
由其達陣到香港的新香港人

林鄭個仔英國人😅

當年好多中產離開香港坐移民監 居英權用意係俾班友可以留係香港 唔洗離開都有外國籍

East Croydon 仲見得人. West Croydon 就唔好.

BC好撚煩的
如果你之後生仔記得要幫佢地register BC
唔係既話再下一代會變咗冇

British citizenship is normally automatically passed down one generation to children born outside the UK.

如果你父/母有BC，你會自動entitled to BC
但如果你冇apply BC & given BC
你仔女會變咗冇

拍咗片（迫）認又點

佢一句：No I didn't(pay for sex). Ccp forced me to admit. 好難？佢一早同老共反撚咗面，你講到佢講嘢仲要就住就住咁。比人迫簽城下之盟本身唔係醜事，但佢認啲唔認啲呢嘢真幫佢唔到。

check左, 由於我唔係英國出世, 如果我仔女唔係英國出世就會無BC, 因為BC只可以傳一代

屌，睇撚錯
你最好直頭係英國生仔女
原來你仔女如果唔係英國出世都唔會entitled to BC

You’re automatically a British citizen if you were born outside the UK and all of the following apply:

you were born on or after 1 July 2006

your mother or father was a British citizen when you were born

your British parent could pass on their citizenship to you

Your British parent could pass on their citizenship to you if they were one of the following:

born or adopted in the UK

given citizenship after applying for it in their own right (not based on having a British parent)

working as a Crown servant when you were born (for example in the diplomatic service, overseas civil service or armed forces)

英國閪撚到

我都唔係英國出世，但我係（港）蝗一代，所以我個女香港出世（蝗二代）都有bc。

唔知點講好，算唔算好過支那果啲世世代代做支那人既玩法

所以最好就去北愛生, 咁就英國+愛爾蘭passport都會拎到
愛爾蘭passport好似可以無限傳落去

你仔女唔英國出世，18歲前住夠3年都有bc
不過呢啲政策會唔會改就唔知

EU Irish passport

所以咪話你有二等咁高

拎st paul dgs dbs同Eton嗰啲比

4 等
上面權貴
落黎讀書加留港專才
新移民即攞公屋
到你

憑你呢句就知係「留學生」 住市區！

你試下住遠d!! Zone 56 / non london

因為佢以前個版圖太大，喺越縮越細情況下要截龍

你講嗰啲fucking chinese我真係未遇過
會有咁嘅情況但講到"唔少英國人"會咁就真係...
何況你又點知佢地係"英國人"？呢邊大把白人樣但其實係其他歐洲國家嚟

嘢食就一啲啲，我多數自己煮多，最難搵係好食嘅拉麵，但唔係完全冇
去返一風堂其實同香港嗰間唔係差好遠
中菜要有好食嘅一啲都唔難
但當然如果你想香港咁落樓下就有茶記咁係冇乜可能

利申： 住London

睇下食乜啦
炸雞炸魚薯條又平又好食
pizza pasta kebab 印度嘢都係周圍都有，好易好食過香港嗰啲

就係唔係London
又唔係留學生

得罪講句，如果BNO有得居英，我相信更多人留係香港轉會做藍屍。

我發覺上咗年紀嘅人好鍾意用朵🌸黎代替個不字⋯⋯到底係邊個開始先

呢個係3叔手寫apps問題，唔關上年紀事……何況本人年紀唔算大姐……

香港幾時多左銷售稅同營業稅？

我屋企人都講香港係最好
我都好認同

但佢就話 “中國而家立國安法保護自己 你咪豪比佢囉
100分城市 有國安法 最多減幾分”

我係頂唔順我老豆老母 覺得自我閹割都無問題

咁究竟住起一個比人閹嘅城市好，
一話住起一個唔會比人閹 但治安差D 嘅城市 ？

結果 就形成個個寧願有逃生門 但stay 起香港囉！

隱性，明唔明？唔明自己google 下

日本果d 係顯性

未必，好多奶共
例如退休狗
又或者好似劉子嬰咁樣走去做埋政協

窮撚就留係香港算啦

係連登9up真係冇成本

一打唔洗找

你自己唔識就以為9up
幾多去左稅幾多去左租，你都唔識計下？

我識好多人都仲係果邊喎

有人仔女係果邊做生意
有人就成家都係果邊 得細仔黎香港做野(未滿七年仲要用visa,唔係香港出世 淨係識講唔識睇中文

有個就係得爸爸係香港番工

你就真係唔識啦 中學畢業未？

你除左呢d 就講唔到其他有point 既野？

香港既優勢就係稅制簡單 冇咩間接稅 e.g. 銷售稅、營業稅、增值稅呢d 睇黎係你先真係要goggle下

google* 自

隱性呀弱智仔幾時有講explicitly 有呀

屌你你真係低能架喎

得啦得啦唔洗兜啦全世界都有呀

我一開始已經講左
你自己弱智唔明就話人兜
係要衝出黎柒

曲同直都唔識分我話照你咁講全世界都有 好未

明架啦
通常連登仔柒左就話自己曲呀嘛

原來真係中學都未畢業讀多幾年書先攞個書包出來拋啦

你除左呢兩句仲識講d 乜？
鬧人都鬧到咁詞窮
見住你咁柒真係好老尷

同你technical discussion又唔識啦 除左conclude呢度多細路亂up之外都冇咩好講啦

自己去睇下稅負稅基土地稅先啦
咩叫隱性？係個產業鏈既問題，唔係講緊真係explicitly 有個稅呀低能

講緊變相有相同概念既稅收呀
你成個白痴咁仲係度寸

你鍾意吠既就慢慢吠啦乖，柒到無眼睇

其實香港冇一樣叫土地稅既野
你係要作d野出黎我都冇得同你講
唔係想寸係驚大家比你誤導
既然你咁有理據應該搵d實質野收我皮 而唔係係咁叫人自己睇

講緊變相有相同概念既稅收呀
一直係講緊呢個隱性情況

你係都要講無個explicit 既tax term

究竟係咪真係咁難明？

你係要講唔係explicity 有個tax term 就唔叫tax 既，咁有咩好講，只能講你根本唔明咩叫稅收，仲係度係咁講無個term, 弱智都要有個限度

你慢慢留係自己既小世界創造d definition同assumption啦

成個弱智咁理解唔到人地講咩仲好意思寸人果浸柒味真係

其實你來來去去都係呢兩句 都好意思話人詞窮
仲有你老母教你做人做到咁冇教養？ 講唔過人就話返人轉頭